新機hard disk一問！！！

岩岩部新機到 部機本身係512ssd同3tb hard disk
裝完windows 10 發現個Hard disk冇左700幾GB
上網睇係話win10限制左個hard disk最高係2.2tb
有咩方法可以拎番個700幾GB出黎？搞左成晚都搞唔到

試下將hard disk 格式由MBR 轉做 GPT

試過啦 轉完都係唔得

你本身 分咗2t同1t?
將兩個剷咗佢. 放開機 就應該會淨返一個3t

唔係 一開始係2.7tb 一分既時候佢自動會彈左700幾個個出黎 個個格式化又唔得 刪除又唔得

GPT

試過啦 都係唔得 試過唔分割 裝完Windows 入到去睇番都係一樣

就係呢個問題

SORRY 借過位
我前果排砌完裝左WIN10啦 咁前日買左個HARD DISK諗住加上去
但插完幾個SATA位都唔見有顯示既
第一次用WIN10 而且電腦白痴

我估

1.未駁電線

2.未格式化

1 駁左
2 格式化姐係係裝WIN10果度整?